8.5罷工，唔好又好似八號風球咁，個個走哂去睇戲

8.5罷工，唔好又好似八號風球咁，個個走哂去睇戲

應該減少消費

戲院都擺工 睇撚？

得。番。一。個。鐘。

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波